
                      Además de una encantadora Rachael MaAdams me quedo con la moraleja: no importa el tiempo que tengas sino poder pasarlo con las personas que son importantes para ti.
        
            